笑韓文寵寵寵好難聽嘅人，係咪會同鬼佬一齊笑廣東話ching chang chong？

如果唔係嘅話，廣東話ch音仲多過韓文，邊度黎嘅勇氣笑韓文？

寵寵寵

韓狗垃圾，吹？

韓國乜都係垃圾 明未？

最好聽係日文同法文